其實連登有冇人聽何韻詩

個人好鐘意佢首青山黛瑪
唱live又好穩定,有冇同好?

LM

有 10年homecoming版青山黛瑪真係好正

推一推新歌先 其實都出左幾個月

全場在WHY YA YA YA YA YEAH

化蝶

個人推薦依個版本

絲打我同你口味好似 呢個版本我又係勁鍾意

政治化後，不了

曾經鍾意過 而家更like佢

木紋真係頂級無得輸
特別個outro

佢唱live其實好高質
但一講有唱功嘅歌手好似冇乜人提佢
個個淨係識容祖兒容祖兒容祖兒

隻碟

呢10年嚟一直都係我最鍾意嘅廣東大碟

好鍾意《如無意外》同《明目張膽》呢2首歌

好鍾意佢個人好真

我作曲

當時一聽真心覺得你勁

今日推介依首 當時現場聽真係起曬雞皮好感動

好鐘意呢首歌
最鐘意呢個版本 聽親都覺得好痛
數吓數吓原來都迷咗阿菇七年

聽緊鋼鐵是怎樣煉成的

巴打識貨 平時間唔中會開黎虐待自己
連埋starcrossed lovers

share吓丁圖先 真係型到仆街

呢張2016 dear friend concert
好想再聽菇唱live啊

超鍾意新歌 極夜後 同埋對上嗰首 親愛的黑色
重有之前嗰炸
化蝶 是有種人 木紋 鋼鐵是怎樣煉成的
都好好聽

呢個版本好聽過原唱

佢唱好多都好好聽

上次紅館係近年最好多睇既紅館show

呢隻真係好驚喜 超越原唱

咁要留意十二月

絕對同意 最中意佢用舊約做開場
任何險阻也不阻我約會你

有消息？

臨訓前再推薦一首最適合淩晨聽既歌比大家

點解台語歌都可以唱到咁好聽

化蝶好好聽 舞台劇超好睇
另外鍾意聽韻律泳

木紋 化蝶

入黎就係想講呢首

反而鍾意絕對 都係屋企人最好

同何丙合唱版特別感動

幽默感都好正

何韻詩本人係高登唔通我又同你班兒登仔講咩

有聽, 聽過佢唱LIVE後好鐘意佢

算唔算冷門歌
無乜人討論咁

烏牛欄聽到我一頭霧水
估唔到係台語

木紋

Good 不過成隻碟 我最中意圓滿

唔知大家又中唔中意沙呢 我好中意沙既歌詞

即使身價像細沙 都想得你留神嗎

明目張膽
韻律泳
鋼鐵是怎樣煉成的

現場睇 好正😍😍

巴打咁好去到tour

nice

我係嗰邊姐😂😂

我鍾意佢首喜歡喜歡你
唱得好sweet

介紹你聽埋依首

少年維特講咗未???

嗰隻碟入面一開始最鍾意係青山黛瑪, 點知聽聽下覺得查理淑儀先最正, 首歌好warm

巴打有冇睇過十日談 睇左之後會覺得首歌仲sweet

由佢第一隻碟開始鍾意佢到宜家

冇

其實查理淑儀係咪全碟唯一一隻冇reference嘅歌名

我都好鐘意呢首

all time fav of HOCC

用查理淑儀講出一個平凡既故事
推介你睇一睇十日談 睇完會更加中意Ten Days in the Madhouse成隻碟

個人好鍾意呢首

最鍾意快樂是免費的年代既佢

舊約

睇嚟隻大碟都係爛尾多

笑咗 慢慢黎啦 年尾又有show
佢通常都慢工出細貨
btw 好中意佢嗰兩隻國語碟 無名詩 共存
共存個mv好正，我有共存個模型，好得意 希望佢會再出國語碟 再入圍金曲獎啦

homecoming 首陀飛輪都好正 女歌手之中佢演譯得最好

wyman作咗金木水火土系列比佢
金：金剛經
木：木紋
水：水花四濺
火：惹火
土：沙

成隻梁祝一世傳奇都正到

整首未講既先